黨委法官包致金稱讚香港警魔

扶善安良導向光明

終審法院常任法官包致金於四月十二日主持警察訓練學校結業會操時，勉勵一百三十五名結業學員扶善安良，把人生導向光明，以及不要讓罪惡污染對人生的看法。
他對結業學員說：「你們在工作上，往往會接觸到人性黑暗，甚或是最為黑暗的一面。」 「請你們不要氣餒，或被拖垮而使用不正當的手段，更不要因此厭惡人生。」

包致金法官鼓勵學員勇敢地面對罪惡的挑戰，並說：「你們憑著堅定不移的決心，在警校教官的悉心指導和父母親友的大力支持下，已經走上了一條莊嚴和崇高的道路。」

他表示，每位富正義感的市民都會向結業學員致以崇高的敬意。「然而，你們贏得的尊敬和讚賞往往是默然無聲的；但是毫無建樹的批評、甚至訶責謾罵卻不絕於耳。」

包致金法官希望學員在筋疲力竭、步履蹣跚的時候不要放棄，憑著百折不撓的精神，必能取得成功。

包致金法官檢閱結業會操。

輪姦女示威者, 酷刑致大量市民重傷/死亡

包青天稱讚呢班人莊嚴和崇高

2010年？我知司法界依家扭曲哂，但拎2010黎講會唔會做多左

梗係讚啦
班狗比佢姪女任打唔嬲

2010年

佔中都未發生

你覺得滲透係20年內可以完成既事?

去人地結業會操唔通罵人?

其實昔日香港人覺得終審庭係好人係比人老點左

因絕大部分政治CASE故意放MAG COURT由讀唔成書/撈唔起的法律界偽進仔操刀

上訴上終審成本太高, 終審又用上訴許可踢CASE
APPLE老細單野, 鹿道立/李義玩憲法相對論搬龍門

如果要鬧包致金，拎呢篇鬧會唔會好啲

表明無意離任 包致金：法官不應介入政治爭議

波打警察案又唔見出聲

警嫂,一堆DOJ人拉隊滲透司法根本唔係第一日的事
波打警察案呢

包致金黃架喎
做咩啫你

仲有江樂士條友主張繞過證據重判示威者
條友1997年已官至刑事檢控專員

只係香港人把所有野宗教化
有人講唔理, 跟住KOL屈人抹黑司法系統

兜巴星落去
邊個連登仔記得
包法官個女打偉大既香港警察

劉細良及黃世澤於12月30 日曾吹奏馬道立會幫香港人頂住

我評馬道立係準過99%香港KOL

即係你成功分化左包致金

做多咗？
其實一直都咁扭曲而你唔覺
根本問題一直都存在
只係去到呢幾年先浮上水面姐

成日以為光復香港=回到97前
而唔係諗將來，唔係諗自己香港自己管
咁樣既意志就算美軍聽日登陸香港我地都只會繼續沉淪

你肯打格真係好

打狗先行者

盡公民責任

係

其實當年東北案已經睇到法院不義
但多年來係公民黨/D100/公會的合作下, 有影響力的人唔敢指向司法迫害

因為香港中產(民主陣營的最大金主)睇政治依然係先假定邊方係好人/壞人
指出大律師公會掩護司法迫害再有道理依然得罪金主

你點睇apple 單日連出兩單舊年10月死亡嘅新聞

你郁錯人